「奇警」再現觀塘警署！舉「貪腐」標語 控訴高層咁夠薑？

「奇警」再現觀塘警署！一名綽號「番薯」、駐守觀塘警署的軍裝高級警員，疑因與指揮官有過節，去年11月初手持「SORRY SIR」紙牌，在警署停車場跪地，成為城中熱話。事隔半年，「奇警」再在署內抗議，他昨午（4日）在停車場舉起寫上「貪腐」標語，吸引不少人目光和拍照，《蘋果》獨家收到有關照片。警方證實此事，表示一直適當跟進該同袍情況，並以關心及體諒的態度，向他提供適切支援。

警察公共關係科回覆《蘋果》查詢時指，一名駐守觀塘警區軍裝部、負責內勤支援工作的警務人員，昨日午膳時間於觀塘警署停車場展示字句，其後返回工作崗位，並確認他去年11月初，亦曾在觀塘警署停車場展示字句。

翻查資料，該名高級警員綽號「番薯」，入職警隊約20年，先後在多個警區、機動部隊（PTU）及衝鋒隊工作，2013年被派駐將軍澳警區，駐守PTU期間，疑因超時津貼少收約700元，遂向上司投訴。據悉，有人查證後，發現派錢時可能出錯，遂私下給他錢，以平息風波，但事主性格偏執，拒絕收下這筆由上司自掏腰包的補償，堅持要投訴到底，至2014年7月，問題終獲解決。

據悉，當時某長官曾向事主稱「件事解決咗，你係咪應該向阿sir講聲sorry先」，事主當時並沒有道歉，但懷疑因此事耿耿於懷，其後在警長升級試中失利，不滿情緒更深。事主其後被調到觀塘警署工作，而與他有過節的上司，去年8月又調到觀塘警區擔任指揮官，冤家相逢。事主其後多次在停車場，向指揮官辦公室默站抗議，其行為引起管理層關注，叫他不用「陀槍」，只負責做內勤支援工作。

至去年11月初，事主趁午飯時間手持「SORRY SIR」紙牌，在停車場跪地，引起警署上下關注。有人更拍下放上網，照片在網上瘋傳，惹來很大爭議。警方當時指，一直適當跟進有關警務人員的福利事宜，並向其提供適切支援。

豬扒

生菜 排骨

極危險

傷心柴就求其啦

跟返規矩程序做野叫性格偏執
走精面係醒目蠱惑，但唔駛污名化一d係錢銀問題上按規矩做野既人下話
佢上司私下比錢佢，根本收又死唔收又死
唔收就自己蝕700；收左就可能以後比人當痛腳

徐步高

乜L野性格偏執，程序出錯要查好撚正常，今次日700唔知派左去邊，下次700萬。

陰公 槍都無得揸

番薯sir

有性格,惦呀
隻隻差佬都成隻狗咁款
應該要多啲呢種差佬啦

㾒左線

以為係改新聞key圖

佢咁嘅性格都做到咗耐差佬

應該一早頂唔順劈炮

真心膠的不能當警察 要黑心

分分鐘個700後面有更大單野

有咩咁陰公，佢都預咗冇得升，揸唔揸槍有乜所謂？做文職輕輕鬆鬆仲著數啦

icac

蕃薯

其實收又死唔收又死

想跟返規矩做就比人話性格偏執

你冇做錯到！

太死板點升職

好狗

有呢啲上司做下屬真係好頭痕

番薯 咁大王呢?

好大隻

會唔會係上次玩野啲高層想逼佢走
但係佢死都唔走 再玩多次野

蕃薯sir 幾時做單大嘢

細個以為佢係壞人,而家先知佢先係最看透世事嗰個

又唔怪得你既 差佬特登素造佢成一個十惡不赦既人

屌你老母都痴撚線 出少左糧俾人仲要人講sorry on9㗎？話唔定有人想落格點知俾人篤爆左先話私人俾返啲錢出嚟 正常點會咁？

毒果 人地出少糧追返有咩唔合理？

做咗十幾年先有得見board

睇無間道都知講完會死

香港社會

Pc仔都要十幾年先有得升spc 啦

香港垃圾返工文化，
跟足規矩做反而被人鬧唔識做人，
大鑊咗就自己啞子吃黃蓮

阿sir做野唔使你教!